快d掃NKE，咱們国人要造空佢。

特價時段 我都忍唔住再加倉

長期股東nike忠實用家

好過玩妖股 支那人要抵制喎

俾啲大陸人㩒一㩒個價先
$110先入

希望支那人沽撚到100 支那抵制簡直係大利好

最好佢哋沽多啲 沽到$50 我all in
支持大陸人做空
發達機會又嚟啦

見120先講，聽日就升返上黎，咁優質既股票

應該升
佢哋會買起全部貨燒

No bullshit lets see

佢哋唱得好行吓喎
話邊個唔買沽空就唔係大陸人

個撚個傻鳩話要沽到去$1
如果真係 我借錢入做大股東呀

買完spinoff Jordan 系列比自己

隨時今晚就V上去 到時搶住平倉
呢d係咪叫ss

剎牙

我都想沽啊，成撚日祝我下次好運

我都睇唔過眼，nike最多值50蚊，依家出d款又肉撚酸acg又難買

正呀 成副身家推落去

等睇戲 睇下大陸人係咪得個吹字
沽到$1 我入股做大股東

錯了，戰略是先沽，然後不要賺盡，再反買，套住班垃圾

留名等睇人踩人

等大陸人發力
沽爆佢 我哋入

仲買acg
買hoka啦

Hoka 我有對speedgoat4行山幾舒服

Acg 我nike情意結 款又型仔

買到佢無貨

又一單財經盛事，諗定咩位入好呢

盤前126 大力啲啦
唔係好多大陸人買沽咩
滅世棍冇力嘅

李寧今日爆升一成